其實好多人都戴口罩，越多人戴就越唔怕

我今朝係地鐵等車，有一個戴口罩嘅女仔企我隔離。
到有車，另一個戴口罩嘅女仔就係車入面。 我地戴同一款口罩，大家互不相識，大家互相點頭加油

其實你戴既目標係乜？

有無諗過點解香港人唔理你？

你咪好 我依家又得自己一個 同堆廢中廢老搭車

啱啱三個非法集結

我一個都見唔到

今朝戴黑罩
同個絲打傾左幾句交換左tg

我呢幾日都有帶，朋友好多都知咩事，但佢哋大部分唔敢帶，話怕惹麻煩，依家嗰社會已經就快去到有人連黑衫都唔敢著嘅地步。

D老一輩好耐之前已經講：哇 個𡃁仔著黑衫架

勵志 post

唔止謝sir，連er er er sir都……

今朝見到前面有個女仔同我一樣黑衫黑口罩